# Failinime generaator #

See pythoni script võtab aluseks numbri (MuISi ID) failinimest ning pärib MuISist sellele museaali numbri. Selle järgi saab fail uue nime mis peaks olema söödab MuISi Digihoidlale.

Fail võib vajada konendamist sõltuvalt sellest kas kasuada PC'd või Mac'i
